{
  " (Available)": " （可用）",
  " (Read Only)": "（只读）",
  " (Unconnected)": " （未连接）",
  " (Unsupported)": " （不支持）",
  "Album": "相册",
  " in the sort options.": "在排序选项中。",
  " in their name.": "在其名称中。",
  " menu when trying to install a game!": "菜单来安装游戏！",
  " which can reduce the output size at the cost of speed.": "可以缩小输出大小，但会降低速度。",
  "%zd dirs": "%zd 个文件夹",
  "%zd files": "%zd 个文件",
  "%zu hours %zu minutes remaining": "剩余 %zu 小时 %zu 分钟",
  "%zu minutes %zu seconds remaining": "剩余 %zu 分钟 %zu 秒",
  "%zu seconds remaining": "剩余 %zu 秒",
  "- SystemProperEncryption.bin": "- SystemProperEncryption.bin",
  "- bis_system": "- bis_system(系统分区)",
  "/dev/null (Speed Test)": "/dev/null(速度测试)",
  "0 (Sideways)": "0度",
  "12 Hour Time": "12小时制时间",
  "180 (-Sideways)": "180度(侧向)",
  "270 (Upside down)": "270度(倒置)",
  "90 (Flat)": "90度(平放)",
  "Account": "用户",
  "Add / modify mounts": "添加/修改挂载点",
  "Address": "地址",
  "Advanced": "高级",
  "Advanced Options": "高级",
  "Advanced options": "高级",
  "Album (Image SD)": "相册（SD卡）",
  "Album": "相册",
  "All": "全部",
  "All fields must be non-empty!": "所有字段不能为空！",
  "All leds": "全部",
  "Allow downgrade": "允许降级",
  "Allows for installing title updates that are lower than the currently installed update.": "允许安装低于当前已安装版本的游戏更新。",
  "Allows you to login without setting a username and password.\nIf disabled, you must set a user name and password below!": "允许您无需设置用户名和密码即可登录。\n如果禁用，您必须在下方设置用户名和密码！",
  "Alphabetical": "按字母排序",
  "Alphabetical (Star)": "按字母排序（星标优先）",
  "Ambient Noise Level: ": "环境噪声等级：",
  "An error occurred": "发生错误",
  "Anon": "匿名登录",
  "Any changes made will require restarting Sphaira to take effect.": "任何更改都需要重启sphaira才能生效。",
  "AppStore": "应用商店",
  "AppStore Options": "应用商店选项",
  "Append folder with .xci": "文件夹用.xci扩展",
  "Apps": "应用",
  "Appstore": "应用商店",
  "Archive Data": "存档数据",
  "Are you sure you want to backup save(s)?": "您确定要备份存档吗？",
  "Are you sure you want to delete ": "您确定要删除吗 ",
  "Are you sure you want to delete the selected entries?": "您确定要删除选定的条目吗？",
  "Are you sure you want to delete the title cache?": "您确定要删除游戏缓存吗？",
  "Are you sure you want to extract to root?": "您确定要解压到根目录吗？",
  "Are you sure you want to reset required system version?": "您确定要重置所需的系统版本吗？",
  "Are you sure you want to restore ": "您确定要还原已备份文件吗 ",
  "Are you sure you wish to cancel?": "您确定要取消吗？",
  "Asc": "升序",
  "Ascending": "升序",
  "Ascending (Up)": "升序",
  "Attached": "已连接",
  "Audio disabled due to suspended game": "由于游戏暂停，音频已禁用",
  "Author": "作者",
  "Auto": "自动",
  "Auto backup": "自动备份",
  "Auto backup on restore": "还原时自动备份",
  "BCAT": "BCAT数据",
  "Back": "返回",
  "Backed up to ": "已备份到 ",
  "Backup": "备份",
  "Backup failed!": "备份失败！",
  "Backup successfull!": "已备份成功！",
  "Backup the selected save(s) to a location of your choice, and set the name of the backup.": "将选定的存档备份到您选择的位置，并设置备份名称。",
  "Backup the selected save(s) to a location of your choice.": "将选中的存档备份到您选择的位置。",
  "Backup to...": "备份到...",
  "Bad Page": "错误的页面",
  "Blue": "蓝色",
  "Boost CPU clock": "提升CPU频率",
  "Boost CPU during transfer": "传输时提升CPU频率",
  "Bright group": "亮色组",
  "Browse files on you SD Card. You can move, copy, delete, extract zip, create zip, upload and much more.\n\nA connected USB/HDD can be opened by mounting it in the advanced options.": "浏览您的SD卡文件。您可以移动、复制、删除、解压zip、创建zip、上传等更多操作。\n\n连接的USB/HDD可以通过在高级选项中挂载来打开。",
  "CRC32": "CRC32校验",
  "Cache": "缓存",
  "Change how fast the scrolling text updates": "更改滚动文本的更新速度",
  "Change the advanced options. Please view the info boxes to better understand each option.": "更改高级选项。请查看信息框以更好地理解每个选项。",
  "Change the export options.": "更改导出选项。",
  "Change the install options.\nYou can enable installing from here.": "更改安装选项。\n您可以在此启用安装功能。",
  "Change the language.\n\nIf your language isn't found, or translations are missing, please consider opening a PR at github.com/ITotalJustice/sphaira": "更改语言。\n\n如果找不到您的语言或翻译缺失，请到github.com/ITotalJustice/sphaira提交PR",
  "Change the layout to List, Icon and Grid.": "切换布局：列表、图标和网格。",
  "Changelog": "更新日志",
  "Checking MD5": "正在校验 MD5",
  "Chinese": "中文",
  "Close": "关闭",
  "Close FileBrowser?": "是否关闭文件浏览器？",
  "Closing empty sidebar": "关闭空侧边栏",
  "Colour": "颜色",
  "Completely remove ": "彻底删除 ",
  "Compress": "压缩",
  "Compress Options": "压缩选项",
  "Compress backup": "压缩备份",
  "Compress failed!": "压缩失败",
  "Compress success!": "压缩成功！",
  "Compress to zip": "压缩到zip",
  "Compress to...": "压缩到...",
  "Compressing ": "正在压缩 ",
  "Configured": "已配置",
  "Connected devices can be used in the FileBrowser, as well as a backup location when dumping games and saves.": "已连接的设备可在文件浏览器中使用，也可作为转储游戏和存档时的备份位置。",
  "Connected, starting transfer...": "已连接，开始传输...",
  "Connected, waiting for file list...": "已连接，正在等待文件列表...",
  "Connection Type: Ethernet": "连接类型：以太网",
  "Connection Type: None": "连接类型：无",
  "Connection Type: WiFi | Strength: ": "连接类型：WiFi | 强度：",
  "Content Options": "内容选项",
  "Continue": "继续",
  "Controller": "控制器",
  "Convert to common ticket": "转换为公共票据",
  "Convert to standard crypto": "转换为标准加密方式",
  "Converts personalised ticket to a fake common ticket.": "将个人票据转换为虚拟公共票据。",
  "Copy": "复制",
  "Copying ": "正在复制 ",
  "Create File": "新建文件",
  "Create Folder": "新建文件夹",
  "Create New Entry": "新建挂载点",
  "Create contents folder": "创建contents",
  "Create save": "创建游戏存档",
  "Create the forwarder.": "创建前端启动器。",
  "Create": "新建",
  "Create, modify, delete network mounts (HTTP, FTP, SFTP, SMB, NFS).\nMount options only require a URL and Name be set, with other fields being optional, such as port, user, pass etc.\n\nAny changes made will require restarting Sphaira to take effect.": "新建、修改、删除网络挂载（HTTP、FTP、SFTP、SMB、NFS）。\n挂载选项只需要设置URL和名称，其他字段（如端口、用户、密码等）为可选。\n\n任何更改都需要重启sphaira才能生效。",
  "Created nested folder": "使用导出文件夹",
  "Creates a folder using the name of the game.\nFor example, /name/name.xci\nDisabling this would use /name.xci": "使用游戏名称创建文件夹。\n例如：/name/name.xci\n禁用后将使用 /name.xci",
  "Creates a new mount option.\n\nNOTE: You must restart Sphaira for changes to take effect!": "创建新的挂载选项。\n\n注意：您必须重启sphaira才能使更改生效！",
  "Creating ": "正在创建 ",
  "Creating Control": "正在创建控制器",
  "Creating Meta": "正在创建元数据",
  "Creating Program": "正在创建程序",
  "Currently, this option is stubbed (not implemented).": "当前，此选项仅为占位（尚未实现）。",
  "Customise the look of Sphaira by changing the theme": "通过更换主题来自定义sphaira的外观",
  "Cut": "剪切",
  "Data Category": "数据类别",
  "Data Storage": "数据存储",
  "Data Transfer": "数据传输",
  "Data Type": "数据类型",
  "Default": "默认",
  "Delete": "删除",
  "Delete Entry": "删除条目",
  "Delete Existing Entry": "删除挂载点",
  "Delete Selected files?": "删除选中的文件？",
  "Delete an existing mount option.\n\nNOTE: You must restart Sphaira for changes to take effect!": "删除现有的挂载选项。\n\n注意：您必须重启sphaira才能使更改生效！",
  "Delete failed!": "删除失败！",
  "Delete successfull!": "删除成功！",
  "Delete title cache": "删除游戏缓存",
  "Delete": "删除",
  "Deleting ": "正在删除 ",
  "Deleting": "正在删除",
  "Desc": "降序",
  "Descending": "降序",
  "Descending (down)": "降序",
  "Detached": "已断开",
  "Details": "详情",
  "Device": "设备",
  "Devoptab Options": "更多选项",
  "Dim group": "暗色组",
  "Disable MTP for usb install": "暂时禁用USB安装的MTP功能",
  "Disabling this would use /name.xci": "禁用后将使用 /name.xci",
  "Disabling will give you the option to restore hbmenu.": "禁用后将为您提供还原hbmenu的选项。",
  "Disabling will result in a much faster backup, at the cost of the file size.": "禁用后备份速度将大幅提升，但文件体积会增加。",
  "Display entries in Ascending or Descending order.": "以升序或降序显示条目。",
  "Download": "下载",
  "Download Default Music": "下载默认音乐",
  "Download and update apps.\n\nInternet connection required.": "下载和更新应用。\n\n需要互联网连接。",
  "Download releases directly from GitHub. Custom entries can be added to /config/sphaira/github": "直接从GitHub下载发布版本。自定义条目可以添加到/config/sphaira/github",
  "Download theme?": "下载该主题？",
  "Download themes from themezer.net. Themes are downloaded to /themes/sphaira\nTo install the themes, NXThemesInstaller needs to be installed (can be downloaded via the AppStore).": "从themezer.net下载主题。主题将被下载到/themes/sphaira\n要安装主题，需要安装NXThemesInstaller（可从应用商店下载）。",
  "Download update: ": "下载更新：",
  "Download via the Network options!": "通过网络选项下载！",
  "Downloaded ": "已下载 ",
  "Downloading ": "正在下载 ",
  "Downloading json": "正在下载json",
  "Downloads": "已下载优先",
  "Drag'n'Drop (NSP, XCI, NSZ, XCZ) to the install folder": "拖放文件(NSP,XCI,NSZ,XCZ)至安装文件夹",
  "Dump": "转储",
  "Dump AddOnContent": "转储追加内容(DLC)",
  "Dump All": "转储全部内容",
  "Dump All Bins": "转储全部文件",
  "Dump Application": "转储应用程序(本体)",
  "Dump Card ID Set": "转储游戏卡ID",
  "Dump Card UID": "转储游戏卡UID",
  "Dump Certificate": "转储游戏证书",
  "Dump DataPatch": "转储数据补丁",
  "Dump Initial Data": "转储初始数据",
  "Dump Options": "转储选项",
  "Dump Patch": "转储更新补丁(UPD)",
  "Dump path": "转储路径",
  "Dump XCI": "转储.xci",
  "Dump failed!": "转储失败！",
  "Dump options": "转储选项",
  "Dump successfull!": "转储成功！",
  "Dumping": "正在转储",
  "Dutch": "Dutch",
  "Empty!": "空空如也！",
  "Empty...": "空...",
  "Emulators": "模拟",
  "Enable": "启用",
  "Enable / modify the FTP server settings such as port, user/pass and the folders that are shown.\n\nNOTE: Changing any of the options will automatically restart the FTP server when exiting the options menu.": "启用/修改FTP服务器设置，如端口、用户/密码以及显示的文件夹。\n\n注意：更改任何选项将在退出选项菜单时自动重启FTP服务器。",
  "Enable / modify the HDD mount options.": "启用/修改HDD挂载选项。",
  "Enable / modify the MTP responder settings such as the folders that are shown.\n\nNOTE: Changing any of the options will automatically restart the MTP server when exiting the options menu.": "启用/修改MTP响应器设置，如显示的文件夹。\n\n注意：更改任何选项将在退出选项菜单时自动重启MTP服务器。",
  "Enable FTP server to run in the background.": "启用 FTP 服务器后台运行。",
  "Enable MTP server to run in the background.": "启用 MTP 服务器后台运行。",
  "Enable NXlink server to run in the background. NXlink is used to send .nro's from PC to the switch\n\nIf you are not a developer, you can disable this option.": "启用NXlink服务器在后台运行。NXlink用于从PC向Switch发送.nro文件\n\n如果您不是开发者，可以禁用此选项。",
  "Enable background music.\nEach theme can have it's own music file. If a theme does not set a music file, the default music is loaded instead (if it exists).": "启用背景音乐。\n每个主题可以有自己的音乐文件。如果主题未设置音乐文件，则加载默认音乐（如果存在）。",
  "Enable emummc": "启用emuMMC",
  "Enable mounting of connected USB/HDD devices. Connected devices can be used in the FileBrowser, as well as a backup location when dumping games and saves.": "启用已连接的USB/HDD设备挂载。已连接的设备可在文件浏览器中使用，也可作为转储游戏和存档时的备份位置。",
  "Enable sysmmc": "启用sysMMC",
  "Enables \"Long Distance Mode\" which can reduce the output size at the cost of speed.": "启用\"远距离模式\"，可以减少输出大小，但会降低速度。",
  "Enables block compression, which compresses the NCA into blocks (at the cost of compression ratio) which allows for random access, allowing the NCZ to be mounted as a file system.\n\nNOTE: Sphaira does not yet support mounting NCZ as a file system, but it will be added evntually.": "启用块压缩，将NCA压缩成块（代价是压缩率降低），允许随机访问，使NCZ可以作为文件系统挂载。\n\n注意：sphaira目前还不支持将NCZ作为文件系统挂载，但最终会添加此功能。",
  "Enables boost mode during transfers which can improve transfer speed. This sets the CPU to 1785mhz and lowers the GPU 76mhz": "在传输期间启用加速模式，可提高传输速度。这会将CPU设置为1785MHz，并将GPU降至76MHz",
  "Enables installing whilst in emuMMC mode.": "允许在 emuMMC 模式下安装。",
  "Enables installing whilst in sysMMC mode.": "允许在 sysMMC 模式下安装。",
  "Enables pre-allocating the file size before writing.\nThis speeds up file writes, however, this can cause timeouts if all these conditions are met:\n- using Windows\n- using emuMMC\n- transferring a large file (>1GB)\n\nThis option should be left enabled, however if you use the above and experience timeouts, then try again with this option disabled.": "在写入前启用文件大小预分配。\n这会加快文件写入速度，但如果同时满足以下所有条件，可能会导致超时：\n- 使用Windows系统\n- 使用emuMMC\n- 传输大文件（>1GB）\n\n建议保持此选项启用，但如果您使用上述配置并遇到超时，请在禁用此选项后重试。",
  "Enables the option to skip RSA NCA fixed key verification. This is a hash over the NCA header. It is used to verify that the header has not been modified. The header is signed by nintendo, thus it cannot be forged, and is reliable to detect modified NCA headers (such as NSP/XCI converts).\n\nIt is recommended to keep this disabled, unless you need to install nsp/xci converts.": "启用跳过RSA NCA固定密钥验证的选项。这是对NCA头的哈希值。它用于验证头部是否未被修改。头部由任天堂签名，因此无法伪造，可以可靠地检测修改过的NCA头（如NSP/XCI转换）。\n\n建议保持禁用状态，除非您需要安装nsp/xci转换文件。",
  "Enables the option to skip RSA NPDM fixed key verification.\n\nCurrently, this option is stubbed (not implemented).": "启用跳过RSA NPDM固定密钥验证的选项。\n\n目前此选项为存根（未实现）。",
  "Enables the option to skip sha256 verification. This is a hash over the entire NCA. It is used to verify that the NCA is valid / not corrupted. You may have seen the option for \"checking for corrupted data\" when a corrupted game is installed. That check performs various hash checks, including the hash over the NCA.\n\nIt is recommended to keep this disabled.": "启用跳过sha256验证的选项。这是对整个NCA的哈希值。它用于验证NCA是否有效/未损坏。当安装损坏的游戏时，您可能看到过\"检查损坏数据\"的选项。该检查会执行各种哈希检查，包括对NCA的哈希。\n\n建议保持禁用状态。",
  "Enabling stops the file browser from checking how many files and folders are in a folder. This improves browsing performance, especially for servers that has slow directory listing.": "启用后，文件浏览器将停止检查文件夹中有多少文件和文件夹。这可以提高浏览性能，尤其是对于目录列表速度慢的服务器。",
  "Enabling stops the file browser from checking the file size and timestamp of each file. This improves browsing performance.": "启用后将阻止文件浏览器检查每个文件的大小和时间戳。这可以提高浏览性能。",
  "English": "英语",
  "Enter Page Number": "输入跳转的页码",
  "Enter URL": "输入网址",
  "Enter custom URL": "输入自定义链接",
  "Enter the path to the folder to extract into": "输入要解压到的文件夹的路径",
  "Entry": "条目",
  "Entries": "条目",
  "Error loading page!": "页面加载失败！",
  "Ethernet": "以太网",
  "Exit": "退出",
  "Export AddOnContent": "导出DLC内容",
  "Export All": "导出全部内容",
  "Export All Bins": "导出所有Bin文件",
  "Export Application": "导出应用程序",
  "Export Card ID Set": "导出游戏卡ID集",
  "Export Card UID": "导出游戏卡UID",
  "Export Certificate": "导出证书",
  "Export DataPatch": "导出DLC补丁",
  "Export Initial Data": "导出初始数据",
  "Export NCA": "导出NCA",
  "Export NCA decrypted": "导出已解密的NCA",
  "Export NSP": "导出NSP格式",
  "Export NSZ": "导出NSZ格式",
  "Export Options": "导出选项设置",
  "Export Patch": "导出UPD补丁",
  "Export XCI": "导出XCI",
  "Export XCI (Gamecard)": "导出XCI（游戏卡）",
  "Export XCZ (Compressed XCI)": "导出XCZ（压缩的XCI）",
  "Export failed!": "导出失败！",
  "Export hidden": "隐藏导出项",
  "Export options": "导出选项设置",
  "Export successfull!": "导出成功！",
  "Exporting": "正在导出",
  "Exports the NCA with all fs sections decrypted (NCA header is still encrypted).": "导出所有文件系统分区已解密的NCA（NCA头仍为加密）。",
  "Exports to NSZ (compressed NSP)": "导出为 NSZ（压缩的 NSP）",
  "External Light Filter": "外部光滤镜",
  "Extract Options": "解压选项",
  "Extract failed!": "解压失败！",
  "Extract here": "解压到这里",
  "Extract success!": "解压成功！",
  "Extract to root": "解压到根目录",
  "Extract to...": "解压到...",
  "Extract zip": "解压 zip",
  "Extracting ": "正在解压",
  "FS hidden": "隐藏挂载点",
  "FTP Install": "FTP安装",
  "FTP Options": "FTP选项",
  "FTP": "FTP",
  "Failed to delete directory": "删除目录失败",
  "Failed to delete file": "删除文件失败",
  "Failed to download app!": "下载应用失败！",
  "Failed to download default_music.bfstm, please try again": "下载default_music.bfstm失败，请重试",
  "Failed to download json": "下载json失败",
  "Failed to download manifest": "下载清单失败",
  "Failed to download theme": "主题下载失败",
  "Failed to download update": "更新下载失败",
  "Failed to find /switch/hbmenu.nro\nUse the Appstore to re-install hbmenu": "未能找到/switch/hbmenu.nro\n请使用应用商店重新安装hbmenu",
  "Failed to hash file...": "计算文件哈希失败...",
  "Failed to init usb, press B to exit...": "USB初始化失败，按B键退出...",
  "Failed to install forwarder": "前端应用安装失败",
  "Failed to install via MTP, press B to exit...": "MTP安装失败，请按B键退出...",
  "Failed to install, press B to exit...": "通过FTP安装失败，按B键退出...",
  "Failed to launch NXthemes_Installer.nro": "启动NXthemes_Installer.nro失败",
  "Failed to list application meta entries": "未能列出应用程序元条目",
  "Failed to load image": "图片加载失败",
  "Failed to load music": "音乐加载失败",
  "Failed to mount FS.": "文件系统挂载失败。",
  "Failed to mount GameCard filesystem": "游戏卡文件系统挂载失败",
  "Failed to mount NCA": "NCA 挂载失败",
  "Failed to mount NRO FileSystem": "NRO 文件系统挂载失败",
  "Failed to mount save filesystem": "存档文件系统挂载失败",
  "Failed to parse nro": "解析 nro 失败",
  "Failed to remove old forwarder, please manually remove it!": "删除旧前端应用失败，请手动删除！",
  "Failed to reset required system version": "重置所需系统版本失败",
  "Failed to restore hbmenu, please re-download hbmenu": "恢复hbmenu失败，请重新下载hbmenu",
  "Failed to restore hbmenu, using sphaira instead": "恢复hbmenu失败，改用sphaira",
  "Failed to set default music path": "设置默认音乐路径失败",
  "Failed to, TODO: add message here": "失败，待办：在此添加消息",
  "Fast": "快速",
  "File Options": "文件选项",
  "File Picker": "文件选择器",
  "File Type": "文件类型",
  "File install failed!": "文件安装失败！",
  "File": "File",
  "FileBrowser": "文件浏览器",
  "Files": "文件",
  "Filter": "筛选内容",
  "Filter: %s | Sort: %s | Order: %s": "筛选: %s | 排序: %s | 顺序: %s",
  "Folder create failed!": "文件夹创建失败！",
  "Folder created!": "文件夹创建成功！",
  "Folders First": "文件夹靠前",
  "For example, /name/name (trimmed).xci": "例如：/name/name (trimmed).xci",
  "For example, you can access your SMB, WebDav and FTP mounts over MTP.": "例如，您可以通过MTP访问SMB、WebDav和FTP挂载。",
  "For example, you can access your SMB, WebDav or other FTP mounts over FTP.": "例如，您可以通过FTP访问SMB、WebDav或其他FTP挂载。",
  "Format": "格式",
  "Forwarder Creation": "前端启动器创建",
  "French": "Français",
  "Ftp": "FTP",
  "GC": "GC",
  "Gain": "曝光",
  "Game Card Data": "游戏卡数据",
  "Game Options": "游戏选项",
  "GameCard": "游戏卡带",
  "GameCard Install": "游戏卡安装",
  "GameCard is already trimmed!": "游戏卡已被修剪！",
  "GameCard is trimmed, full dump is not possible!": "游戏卡已被裁剪，无法进行完整转储！",
  "Games": "游戏",
  "games": "游戏",
  "games (Read Only)": "已安装游戏（只读）",
  "Gc install failed!": "游戏安装失败。",
  "Gc install success!": "游戏安装成功。",
  "German": "Deutsch",
  "GitHub": "GitHub",
  "Green": "绿色",
  "Grey": "灰色",
  "Grid": "网格",
  "HDD": "HDD",
  "HDD Options": "HDD选项",
  "HDD write protect": "HDD写保护",
  "HandHeld": "掌机模式",
  "Hash": "哈希校验",
  "Hash Options": "哈希选项",
  "Hashing": "正在计算文件哈希",
  "Hdd": "HDD",
  "Hdd write protect": "HDD写保护",
  "Hidden Last": "隐藏项目置后",
  "Hide": "隐藏项目",
  "Hide Sphaira": "在应用列表中隐藏sphaira",
  "Hide forwarders": "隐藏前端",
  "Hide the mount from being visible as a export option for games and saves.": "隐藏挂载点，不显示为游戏和存档的导出选项。",
  "Hide the mount from being visible in the file browser.": "隐藏挂载点，不在文件浏览器中显示。",
  "Hide": "隐藏",
  "Hides the selected homebrew.": "隐藏所选自制软件",
  "Hides the selected homebrew.\n\nTo unhide homebrew, enable \"Show hidden\" in the sort options.": "隐藏所选自制软件。\n\n要取消隐藏自制软件,请在排序选项中启用\"显示隐藏项目\"。",
  "Homebrew": "自制软件",
  "Homebrew Options": "自制软件选项",
  "Host:": "主机：",
  "ID": "按ID排序",
  "IRS": "IRS",
  "IRS (Infrared Joycon Camera)": "IRS(Joycon红外摄像头)",
  "Icon": "图标",
  "If a theme does not set a music file, the default music is loaded instead (if it exists).": "如果主题未设置音乐文件，则加载默认音乐（如果存在）。",
  "If disabled, you must set a user name and password below!": "如果禁用，您必须在下方设置用户名和密码！",
  "If enabled, backups will be compressed to a zip file.\n\nNOTE: Disabling this option does not disable the zip file, it only disables compressing the files stored in the zip.\nDisabling will result in a much faster backup, at the cost of the file size.": "如果启用，备份将被压缩为zip文件。\n\n注意：禁用此选项不会禁用zip文件，它只会禁用zip中存储文件的压缩。\n禁用将使备份速度更快，但代价是文件大小增加。",
  "If enabled, when restoring a save, the current save will first be backed up.": "如果启用，当还原存档时，当前存档将首先被备份。",
  "If set, it will ignore the distribution bit in the NCA header. The distribution bit is used to signify whether a NCA is Eshop or GameCard. You cannot (normally) launch install games that have the distruction bit set to GameCard.\n\nIt is recommended to keep this disabled.": "如果设置，将忽略NCA头中的分布位。分布位用于标识NCA是来自Eshop还是游戏卡。您通常无法启动将分布位设置为游戏卡的已安装游戏。\n\n建议保持禁用状态。",
  "If Sphaira has a update available, you can download it from this menu": "如果sphaira有可用更新，您可以从此菜单下载",
  "If this message appears repeatedly, please open an issue.": "若此消息反复出现，请提交问题报告。",
  "If you are not a developer, you can disable this option.": "如果您不是开发者，可以禁用此选项。",
  "Ignore distribution bit": "忽略分布位",
  "Ignore read only": "忽略只读",
  "Image System memory": "主机内存图像",
  "Image microSD card": "SD卡图像",
  "Info": "信息",
  "InfraRed Sensor (IRS) is the small camera found on right JoyCon.": "红外传感器（IRS）是右侧JoyCon上的小型摄像头。",
  "Install": "安装",
  "Install Forwarder": "安装前端",
  "Install Options": "安装选项设置",
  "Install Selected files?": "安装所选文件？",
  "Install apps via FTP.": "通过FTP安装应用。",
  "Install apps via MTP.": "通过MTP安装应用。",
  "Install apps via USB.\n\nA USB client is required on PC.": "通过USB安装应用。\n\n需要在PC上安装USB客户端。",
  "Install failed!": "通过FTP安装失败。",
  "Install location": "安装位置",
  "Install options": "安装选项设置",
  "Install success!": "通过FTP安装成功。",
  "Installation Method": "安装方式",
  "Installed ": "已安装",
  "Installed via usb": "通过 USB 安装",
  "Installed!": "安装完成！",
  "Installing ": "正在安装 ",
  "Installing Forwarder": "正在生成前端应用",
  "Installing enabled!": "已启用安装！",
  "Installing is disabled, enable now?": "安装功能已禁用，现在启用吗？",
  "Installs tickets only, useful if the title was already installed however the tickets were missing or corrupted.": "仅安装票据，如果标题已安装但票据丢失或损坏时非常有用。",
  "Invalid location type!": "位置类型无效！",
  "Ironbow": "紫黄",
  "Irs": "红外成像",
  "It is recommended to keep this disabled, unless you need to install nsp/xci converts.": "建议保持禁用状态，除非您需要安装nsp/xci转换文件。",
  "It is recommended to keep this disabled.": "建议保持禁用状态。",
  "It is recommended to keep this enabled.": "建议保持启用状态。",
  "It is recommended to set this value between 1-3.": "建议将此值设置在 1-3 之间。",
  "It is recommended to set this value to 3.": "建议将此值设置为 3。",
  "Italian": "Italiano",
  "Japanese": "日本語",
  "Korean": "한국어",
  "Label trimmed XCI": "标记已裁剪的XCI",
  "Language": "语言",
  "Launch": "启动",
  "Launch ": "启动 ",
  "Launch NXthemes_Installer.nro": "启动NXthemes_Installer.nro",
  "Launch one of Sphaira's menus:\n": "启动sphaira的一个菜单：\n",
  "Launch option for: ": "启动选项：",
  "Launch random game": "启动随机游戏",
  "Layout": "布局选项",
  "Leave Feedback": "留言反馈",
  "Legacy": "旧版",
  "Light Target": "光源目标",
  "Likes": "点赞量排序",
  "List": "列表",
  "List meta records": "列出元数据记录",
  "Load Default": "加载默认值",
  "Loading": "加载中",
  "Loading...": "加载中...",
  "Logging": "日志",
  "Logs to /config/sphaira/log.txt": "日志输出到 /config/sphaira/log.txt",
  "Lower master key": "降低主密钥",
  "Lower system version": "降低系统版本",
  "MD5": "MD5校验",
  "MTP": "MTP",
  "MTP Connection": "MTP连接",
  "MTP Install": "MTP安装",
  "MTP Options": "MTP选项",
  "MTP Settings": "MTP设置",
  "MTP Transfer": "MTP传输",
  "MTP install failed!": "MTP安装失败！",
  "MTP install success!": "MTP安装成功！",
  "Makes the connected HDD read-only.": "将已连接的硬盘设置为只读。",
  "Menu": "菜单",
  "Menu Options": "菜单选项",
  "Menus": "菜单",
  "Meta": "元数据",
  "Misc": "其他",
  "Misc Options": "其他选项",
  "Modify Entry": "修改条目",
  "Modify Existing Entry": "修改挂载点",
  "Modify an existing mount option.\n\nNOTE: You must restart Sphaira for changes to take effect!": "修改现有的挂载选项。\n\n注意：您必须重启sphaira才能使更改生效！",
  "More by Author": "作者更多作品",
  "Mount": "挂载",
  "Mount Creator": "挂载创建器",
  "Mount Fs": "挂载文件系统",
  "Mount NRO Fs": "挂载NRO",
  "Mount entry saved. Restart Sphaira to apply changes.": "挂载点已保存。重启 sphaira 以应用更改。",
  "Mount the filesystem as read only.\n\nSetting this option also hidens the mount from being show as an export option.": "将文件系统挂载为只读。\n\n设置此选项还会隐藏挂载点，使其不显示为导出选项。",
  "Mounts the NRO FileSystem (icon, nacp and RomFS).": "挂载NRO文件系统（图标、nacp 和 RomFS）。",
  "Mtp": "MTP",
  "Multi-threaded USB transfer": "多线程USB传输",
  "Music": "背景音乐",
  "NCA Options": "NCA选项",
  "NCA fixed key is invalid!": "NCA固定密钥无效！",
  "NCA fixed key is valid.": "NCA固定密钥有效。",
  "NCA hash missmatch!": "NCA 哈希值不匹配！",
  "NCA hash valid.": "NCA 哈希值有效。",
  "NOTE: Changing any of the options will automatically restart the FTP server when exiting the options menu.": "注意：更改任何选项后，退出选项菜单时将自动重启FTP服务器。",
  "NOTE: Changing any of the options will automatically restart the MTP server when exiting the options menu.": "注意：更改任何选项后，退出选项菜单时将自动重启MTP服务器。",
  "NOTE: Sphaira does not yet support mounting NCZ as a file system, but it will be added evntually.": "注意：sphaira尚不支持将NCZ挂载为文件系统，但将来会添加。",
  "NOTE: The IP address will be hidden in applet mode due to the applet warning being displayed in it's place.": "注意：在小程序模式下，IP地址将被隐藏，因为小程序警告会显示在该位置。",
  "NOTE: The browser is very limted, some websites will fail to load and there's a 30 minute timeout which closes the browser": "注意：浏览器功能非常有限，某些网站可能无法加载，并且30分钟超时会自动关闭浏览器",
  "NOTE: This folder is read-only. You cannot delete games over FTP.": "注意：此文件夹为只读。您不能通过FTP删除游戏。",
  "NOTE: This folder is read-only. You cannot delete games over MTP.": "注意：此文件夹为只读。您不能通过MTP删除游戏。",
  "NOTE: This only detects if the hash is missmatched, it does not validate if \\\n                    the content has been modified at all.": "注意：这只能检测哈希是否不匹配，无法验证内容是否被修改。",
  "NOTE: You must open the \\\"FTP Install\\\" menu when trying to install a game!": "注意：尝试安装游戏时，您必须打开“FTP 安装”菜单！",
  "NOTE: You must open the \\\"MTP Install\\\" menu when trying to install a game!": "注意：尝试安装游戏时，您必须打开“MTP 安装”菜单！",
  "NOTE: You must restart Sphaira for changes to take effect!": "注意：您必须重启sphaira才能使更改生效！",
  "NSZ block compression": "NSZ块压缩",
  "NSZ block compression is disabled.": "NSZ块压缩已禁用。",
  "NSZ block size": "NSZ块大小",
  "NSZ level": "NSZ压缩级别",
  "NSZ long distance mode": "NSZ远距离模式",
  "NSZ threads": "NSZ线程数",
  "NXlink": "NXlink",
  "NXthemes_Installer.nro not found, download now?": "未找到NXthemes_Installer.nro，现在下载吗？",
  "Name and URL must be set!": "必须设置名称和URL！",
  "Name": "名称",
  "Names the trimmed xci.\nFor example, /name/name (trimmed).xci": "为修剪后的xci命名。\n例如：/name/name(trimmed).xci",
  "Nca": "NCA",
  "Negative Image": "负片图像",
  "Negative image": "负片图像",
  "Network": "网络",
  "Network Options": "网络选项",
  "Next": "下一页",
  "No": "否",
  "No GameCard inserted": "未插入游戏卡",
  "No Internet": "网络未连接",
  "No background music file is set": "未设置背景音乐文件",
  "No meta entries found...\n": "未找到元条目...\n",
  "No mount entries found.": "未找到挂载条目。",
  "No saves found in ": "未找到存档 ",
  "No stat dir": "不统计文件夹",
  "No stat file": "不统计文件",
  "No upload locations set!": "未设置上传位置",
  "None": "无",
  "Normal": "正常",
  "Normal image": "正常图像",
  "Not Ready...": "尚未准备好...",
  "Not supported in Applet Mode": "小程序模式不支持",
  "Nsfw": "少儿不宜",
  "Nxlink Connected": "Nxlink已连接",
  "Nxlink Finished": "Nxlink已结束",
  "Nxlink Upload": "Nxlink上传中",
  "OK": "确定",
  "Off": "关闭",
  "On": "开启",
  "Open": "打开",
  "Open with DayBreak?": "使用DayBreak打开？",
  "Opens the FTP server on this port.": "在此端口上打开 FTP 服务器。",
  "Optional: Set the dump path used when exporting games and saves.": "可选：设置导出游戏和存档时使用的转储路径。",
  "Optional: Set the password of the application": "可选：设置服务器的密码",
  "Optional: Set the port of the server. If left empty, the default port for the protocol will be used.": "可选：设置服务器端口。如果留空，将使用协议的默认端口。",
  "Optional: Set the timeout in seconds.": "可选：设置超时时间（秒）。",
  "Optional: Set the username of the application": "可选：设置服务器的用户名",
  "Options": "选项",
  "Order": "顺序选项",
  "Overwrite current default music?": "覆盖当前默认音乐？",
  "Pad ": "手柄 ",
  "Page": "跳转页面",
  "PRODINFOF": "PRODINFOF(校准分区)",
  "Page %zu / %zu": "页面 %zu / %zu",
  "Page": "页面",
  "Pass": "密码",
  "Passphrase:": "密码：",
  "Password:": "密码：",
  "Paste": "粘贴",
  "Paste file(s)?": "粘贴 个文件(夹)?",
  "Pasting": "正在粘贴",
  "Pasting ": "正在粘贴 ",
  "Performs RSA NCA fixed key verification. This is a hash over the NCA header. It is used to verify that the header has not been modified. The header is signed by nintendo, thus it cannot be forged, and is reliable to detect modified NCA headers (such as NSP/XCI converts).": "执行RSA NCA固定密钥验证。这是对NCA头部的哈希值。它用于验证头部是否未被修改。头部由任天堂签名，因此无法伪造，可以可靠地检测修改过的NCA头（如NSP/XCI转换）。",
  "Performs sha256 hash over the NCA to check if it's valid.\n\nNOTE: This only detects if the hash is missmatched, it does not validate if                      the content has been modified at all.": "对NCA执行sha256哈希以检查其是否有效。\n\n注意：这仅检测哈希是否不匹配，并不验证内容是否已被修改。",
  "Perminately delete the selected homebrew.\n\nFiles and folders created by the homebrew will still remain. Use the FileBrowser to delete them.": "永久删除所选自制软件。\n\n自制软件创建的文件和文件夹仍将保留。请使用文件浏览器删除它们。",
  "Please launch MTP install menu before trying to install": "请在尝试安装前启动 MTP 安装菜单",
  "Please view the info boxes to better understand each option.": "请查看信息框以更好地理解每个选项。",
  "Port": "端口",
  "Port:": "端口：",
  "Portuguese": "Português",
  "Powered": "已供电",
  "Pre-allocate file": "预分配文件",
  "Press B to exit...": "按 B 键退出...",
  "Press OK to restart Sphaira": "按OK键以重启shphaira菜单",
  "Prev": "上一页",
  "Pushing application record": "正在推送应用记录",
  "Re-enabled MTP": "重新启用 MTP",
  "Red": "红色",
  "Read only": "只读",
  "Refresh": "刷新",
  "Remove": "删除",
  "Remove Background Music": "删除背景音乐文件",
  "Removed ": "已移除 ",
  "Removes the background music file": "删除背景音乐文件",
  "Removes the unused data at the end of the XCI, making the output smaller.": "移除 XCI 末尾未使用的数据，使输出更小。",
  "Removing ": "正在移除 ",
  "Rename": "重命名",
  "Replace hbmenu on exit": "退出时用sphaira替换hbmenu",
  "Reset": "重置",
  "Reset required system version": "重置所需系统版本",
  "Restart": "重启",
  "Restart Sphaira?": "重启sphaira?",
  "Restarting FTP server...": "正在重启FTP服务器...",
  "Restarting MTP server...": "正在重启MTP服务器...",
  "Restore": "恢复",
  "Restore failed!": "还原失败！",
  "Restore hbmenu?": "恢复 hbmenu?",
  "Restore save for: ": "还原备份文件: ",
  "Restore successfull!": "已还原成功！",
  "Restore the save for the current title.\nif \"Auto backup\" is enabled, the save will first be backed up and then restored. Saves that are auto backed up will have \"Auto\" in their name.": "还原当前游戏的存档。\n如果启用了\"自动备份\"，存档将首先被备份然后还原。自动备份的存档名称中将包含\"Auto\"。",
  "Restored hbmenu": "已恢复 hbmenu",
  "Restored hbmenu, closing sphaira": "已恢复hbmenu,正在关闭sphaira",
  "Rotation": "旋转",
  "Russian": "Русский",
  "SAFE": "SAFE(安全分区)",
  "SHA1": "SHA1校验",
  "SHA256": "SHA256校验",
  "SSID:": "网络名称：",
  "SYSTEM": "SYSTEM(系统分区)",
  "Save Data Type": "存档数据类型",
  "Save Location Selection": "存档位置选择",
  "Save Management": "存档管理",
  "Save Options": "存档选项",
  "Save create failed!": "存档创建失败！",
  "Save create successfull!": "存档创建成功！",
  "Save": "保存",
  "Saves": "存档",
  "Saves that are auto backed up will have \\\"Auto\\\" in their name.": "自动备份的存档名称中将包含“Auto”。",
  "Saves the mount entry.\n\nNOTE: You must restart Sphaira for changes to take effect!": "保存挂载条目。\n\n注意：您必须重启sphaira才能使更改生效！",
  "Scanning ": "正在扫描 ",
  "Sd": "SD卡",
  "SD": "SD卡",
  "SD Card": "SD卡",
  "Search": "搜索内容",
  "Select": "选择",
  "Select Theme": "选择主题",
  "Select URL": "选择链接",
  "Select asset to download for ": "选择要下载的资源：",
  "Select backup location": "选择备份位置",
  "Select content to dump": "选择要转储的内容",
  "Select content to export": "选择要导出的内容",
  "Select dump location": "选择转储位置",
  "Select export location": "选择导出位置",
  "Select launcher for: ": "选择启动器用于：",
  "Select release to download for ": "选择要下载的版本：",
  "Select restore location": "选择还原位置",
  "Select the type of the forwarder.": "选择挂载点的协议类型。",
  "Select upload location": "选择上传位置",
  "Select user to create save for": "选择要为其创建存档的用户",
  "Sent file list, waiting for command...": "已发送文件列表，正在等待命令...",
  "Set File Name": "输入文件名",
  "Set Folder Name": "输入文件夹名",
  "Set New File Name": "输入新命名",
  "Set as background music": "设置为背景音乐",
  "Set center menu": "设置中间菜单",
  "Set left-side menu": "设置左侧菜单",
  "Set name for ": "设置名称：",
  "Set new name": "设置新名称",
  "Set right-side menu": "设置右侧菜单",
  "Set the URL of the application": "设置服务器的 URL",
  "Set the author of the application": "设置应用程序的作者",
  "Set the display version of the application": "设置应用程序的显示版本",
  "Set the menu that appears on the center tab.": "设置显示在中间选项卡上的菜单。",
  "Set the menu that appears on the left tab.": "设置显示在左侧选项卡上的菜单。",
  "Set the menu that appears on the right tab.": "设置显示在右侧选项卡上的菜单。",
  "Set the name of the application": "设置挂载点的名称",
  "Set the path to the icon for the forwarder": "设置前端启动器图标的路径",
  "Sets the compression level used when exporting to NSZ.\n\nNOTE: The switch CPU is not very fast, and setting the value too high can result in exporting taking a very long time for very little gain in size.\n\nIt is recommended to set this value to 3.": "设置导出NSZ时使用的压缩级别。\n\n注意：Switch的CPU速度不是很快，将值设置得过高会导致导出耗时非常长，但文件大小仅有很小的改善。\n\n建议将此值设置为3。",
  "Sets the number of threads used when compression the NCA.\n\nA value less than 3 allows for another thread to run freely, such as read/write threads. However in my testing, a value of 3 was usually the most performant.\nA value of 0 will use no threads and should only be used for testing as it is always slower.\n\nIt is recommended to set this value between 1-3.": "设置压缩NCA时使用的线程数。\n\n小于3的值允许另一个线程自由运行，例如读/写线程。但在我的测试中，值为3时通常性能最佳。\n值为0将不使用线程，仅应用于测试，因为它总是更慢。\n\n建议将此值设置在1-3之间。",
  "Sets the password, must be set if anon is disabled.": "设置密码，如果禁用匿名登录则必须设置。",
  "Sets the size of each block. The smaller the size, the faster the random access is at the cost of compression ratio.": "设置每个块的大小。块越小，随机访问速度越快，但压缩率会降低。",
  "Sets the system_firmware field in the cnmt extended header to 0. Note: if the master key is higher than fw version, the game still won't launch as the fw won't have the key to decrypt keak (see above).\n\nIt is recommended to keep this disabled.": "将cnmt扩展头中的system_firmware字段设置为0。注意：如果主密钥高于固件版本，游戏仍然无法启动，因为固件没有解密keak的密钥（见上文）。\n\n建议保持禁用状态。",
  "Sets the username, must be set if anon is disabled.": "设置用户名，如果禁用匿名登录则必须设置。",
  "Setting this option also hidens the mount from being show as an export option.": "设置此选项也会隐藏挂载点，不显示为导出选项。",
  "Show Atmosphere contents": "显示MOD文件夹",
  "Show DevNull": "显示测速文件夹",
  "Show Hidden": "显示隐藏",
  "Show IP address": "网络地址",
  "Show album": "显示相册文件夹",
  "Show bis file systems": "显示bis文件系统",
  "Show bis storage": "显示bis文件夹",
  "Show games": "显示已安装游戏",
  "Show hidden": "显示隐藏",
  "Show install": "显示安装文件夹",
  "Show install warning": "显示安装警告",
  "Show microSD contents": "显示NCA文件夹",
  "Show mounts": "显示所有挂载点",
  "Show switch": "显示switch文件夹",
  "Show system contents": "显示系统文件夹",
  "Show user contents": "显示用户文件夹",
  "Shows all hidden homebrew.": "显示所有隐藏的自制软件。",
  "Shows the DevNull (Speed Test) folder.\n\nThis folder is used for benchmarking USB uploads. This ia virtual folder, nothing is actally written to disk.": "显示DevNull（速度测试）文件夹。\n\n此文件夹用于USB上传的基准测试。这是一个虚拟文件夹，实际上不会向磁盘写入任何内容。",
  "Shows the IP address in all menus, including the WiFi strength.\n\nNOTE: The IP address will be hidden in applet mode due to the applet warning being displayed in it's place.": "在所有菜单中显示IP地址，包括WiFi信号强度。\n\n注意：在小程序模式下，IP地址将被隐藏，因为小程序警告会显示在其位置。",
  "Shows the bis folder which contains the following:\n- BootPartition1Root.bin\n- BootPartition2Root.bin\n- UserDataRoot.bin\n- BootConfigAndPackage2Part1.bin\n- BootConfigAndPackage2Part2.bin\n- BootConfigAndPackage2Part3.bin\n- BootConfigAndPackage2Part4.bin\n- BootConfigAndPackage2Part5.bin\n- BootConfigAndPackage2Part6.bin\n- CalibrationFile.bin\n- SafeMode.bin\n- User.bin\n- System.bin\n- SystemProperEncryption.bin": "显示包含以下文件的bis文件夹：\n- BootPartition1Root.bin\n- BootPartition2Root.bin\n- UserDataRoot.bin\n- BootConfigAndPackage2Part1.bin\n- BootConfigAndPackage2Part2.bin\n- BootConfigAndPackage2Part3.bin\n- BootConfigAndPackage2Part4.bin\n- BootConfigAndPackage2Part5.bin\n- BootConfigAndPackage2Part6.bin\n- CalibrationFile.bin\n- SafeMode.bin\n- User.bin\n- System.bin\n- SystemProperEncryption.bin",
  "Shows the following bis file systems:\n- bis_calibration_file\n- bis_safe_mode\n- bis_user\n- bis_system": "显示以下bis文件系统：\n- bis_calibration_file\n- bis_safe_mode\n- bis_user\n- bis_system",
  "Shows the games folder.\n\nThis folder contains all of your installed games, allowing you to create backups over FTP!\n\nNOTE: This folder is read-only. You cannot delete games over FTP.": "显示games文件夹。\n\n此文件夹包含您所有已安装的游戏，允许您通过FTP创建备份！\n\n注意：此文件夹是只读的。您无法通过FTP删除游戏。",
  "Shows the games folder.\n\nThis folder contains all of your installed games, allowing you to create backups over MTP!\n\nNOTE: This folder is read-only. You cannot delete games over MTP.": "显示games文件夹。\n\n此文件夹包含您所有已安装的游戏，允许您通过MTP创建备份！\n\n注意：此文件夹是只读的。您无法通过MTP删除游戏。",
  "Shows the install folder.\n\nThis folder is used for installing games via FTP.\n\nNOTE: You must open the \"FTP Install\" menu when trying to install a game!": "显示install文件夹。\n\n此文件夹用于通过FTP安装游戏。\n\n注意：尝试安装游戏时必须打开\"FTP安装\"菜单！",
  "Shows the install folder.\n\nThis folder is used for installing games via MTP.\n\nNOTE: You must open the \"MTP Install\" menu when trying to install a game!": "显示install文件夹。\n\n此文件夹用于通过MTP安装游戏。\n\n注意：尝试安装游戏时必须打开\"MTP安装\"菜单！",
  "Shows the microSD card album folder.": "显示SD卡的相册文件夹。",
  "Shows the microSD contents folder.\n\nNOTE: This is not the normal microSD card storage, it is instead the location where NCA's are stored. The normal microSD card is always mounted.": "显示SD卡的contents文件夹。\n\n注意：这不是一般的SD卡存储，而是NCA存储的位置。正常SD卡始终是挂载的。",
  "Shows the mounts folder.\n\nThis folder is contains all of the mounts added to Sphaira, allowing you to acces them over FTP!\nFor example, you can access your SMB, WebDav or other FTP mounts over FTP.": "显示mounts文件夹。\n\n此文件夹包含添加到sphaira的所有挂载点，允许您通过FTP访问它们！\n例如，您可以通过FTP访问SMB、WebDav或其他FTP挂载点。",
  "Shows the mounts folder.\n\nThis folder is contains all of the mounts added to Sphaira, allowing you to acces them over MTP!\nFor example, you can access your SMB, WebDav and FTP mounts over MTP.": "显示mounts文件夹。\n\n此文件夹包含添加到sphaira的所有挂载点，允许您通过MTP访问它们！\n例如，您可以通过MTP访问SMB、WebDav和FTP挂载点。",
  "Shows the shortcut for the /atmosphere/contents folder.": "显示 /atmosphere/contents 文件夹的快捷方式。",
  "Shows the shortcut for the /switch folder.This is the folder that contains all your homebrew (NRO's).": "显示/switch文件夹的快捷方式。这是包含所有自制软件（NRO）的文件夹。",
  "Shows the system contents folder.": "显示系统内容文件夹。",
  "Shows the user contents folder.": "显示用户内容文件夹。",
  "Size": "按大小排序",
  "Size (Star)": "按大小排序（星标优先）",
  "Skip NCA hash verify": "跳过NCA哈希验证",
  "Skip RSA NPDM verify": "跳过RSA NPDM验证",
  "Skip RSA header verify": "跳过RSA头部验证",
  "Skip base": "跳过BASE应用",
  "Skip data patch": "跳过DLC补丁",
  "Skip dlc": "跳过DLC内容",
  "Skip if already installed": "跳过已安装内容",
  "Skip patch": "跳过UPD补丁",
  "Skip ticket": "跳过票据安装",
  "Skips installing DLC update (data patch).": "跳过安装DLC（数据补丁）。",
  "Skips installing DLC.": "跳过安装DLC。",
  "Skips installing the base application.": "跳过安装基础应用。",
  "Skips installing tickets, not recommended.": "跳过安装票据，不推荐。",
  "Skips installing titles / ncas if they're already installed.": "如果游戏/NCA已安装，则跳过安装。",
  "Skips installing updates.": "跳过安装UPD。",
  "Slow": "慢速",
  "Some devices only function is the xci folder is named exactly the same as the xci.": "某些设备仅当xci文件夹名称与xci完全相同时才能正常工作。",
  "Sort": "排序方式",
  "Sort By": "排序方式",
  "Sort Options": "排序选项",
  "Spanish": "Español",
  "Split": "拆分",
  "Star": "星标",
  "Starred ": "已星标 ",
  "State: %s | Speed: %s": "状态: %s | 速度: %s",
  "Storage Device": "存储设备",
  "Storage Path": "存储路径",
  "Store": "商店",
  "Success": "成功",
  "Suspended": "已挂起",
  "Swedish": "Svenska",
  "Switch-Docked!": "切换至底座模式！",
  "Switch-Handheld!": "切换至掌机模式！",
  "System": "系统",
  "System %.1f GB": "系统 %.1f GB",
  "System BCAT": "系统备份",
  "System memory": "主机内存",
  "System memory %.1f GB": "主机内存 %.1f GB",
  "Temporary": "临时",
  "Text scroll speed": "文本滚动速度",
  "The header is signed by nintendo, thus it cannot be forged, and is reliable to detect modified NCA headers (such as NSP/XCI converts).": "头部由任天堂签名，因此无法伪造，可以可靠地检测修改过的NCA头（如NSP/XCI转换文件）。",
  "The homebrew menu.\n\nAllows you to launch, delete and mount homebrew!": "自制软件菜单。\n\n允许您启动、删除和挂载自制软件！",
  "Theme": "主题",
  "Theme Options": "主题选项",
  "Theme downloaded, install now?": "主题已下载，现在安装吗？",
  "Themes": "主题",
  "Themezer": "在线主题",
  "Themezer Options": "在线主题选项",
  "This ia virtual folder, nothing is actally written to disk.": "这是虚拟文件夹，实际上不会写入磁盘。",
  "This improves browsing performance, especially for servers that has slow directory listing.": "这可以提高浏览性能，特别是对于目录列表较慢的服务器。",
  "This improves browsing performance.": "这可以提高浏览性能。",
  "This is the folder that contains all your homebrew (NRO's).": "这是包含所有自制软件（NRO）的文件夹。",
  "This sets the CPU to 1785mhz and lowers the GPU 76mhz": "将CPU设置为1785MHz，将GPU降低到76MHz",
  "Ticket only": "仅安装票据",
  "Title cache": "标题缓存",
  "Toggle FTP, MTP, HDD and NXlink\n\nIf Sphaira has a update available, you can download it from this menu": "切换FTP、MTP、HDD和NXlink\n\n如果sphaira有可用更新，您可以从此菜单下载",
  "To unhide homebrew, enable \\\"Show hidden\\\" in the sort options.": "要显示隐藏的自制软件，请在排序选项中启用“显示隐藏”。",
  "Tools": "工具",
  "Transfer Mode": "传输模式",
  "Transferring data...": "正在传输数据...",
  "Trim XCI": "裁剪 XCI",
  "Trimming Format": "修剪格式",
  "Trying to load ": "尝试加载 ",
  "Type": "类型",
  "URL": "URL",
  "USB": "USB安装",
  "USB 1.0 Low Speed": "USB 1.0 低速",
  "USB 1.1 Full Speed": "USB 1.1 全速",
  "USB 2.0 High Speed": "USB 2.0 高速",
  "USB 3.0 Super Speed": "USB 3.0 超高速",
  "USB Configuration": "USB配置",
  "USB Connection": "USB连接",
  "USB Device": "USB设备",
  "USB Install": "USB安装",
  "USB Installation": "USB安装",
  "USB Speed Status": "USB速度状态",
  "USB connected, sending file list": "USB已连接，正在发送文件列表",
  "USB install failed!": "USB 安装失败！",
  "USER": "USER（用户分区）",
  "User": "用户名",
  "USB transfer (Switch 2 Switch)": "USB传输（Switch对Switch）",
  "Ukrainian": "Українська",
  "Uninstalling ": "正在卸载 ",
  "Unknown": "未知",
  "Unstar": "取消星标",
  "Unstarred ": "取消星标 ",
  "Update": "更新",
  "Update avaliable: ": "有可用更新！",
  "Updated": "按最近使用",
  "Updated (Star)": "按最近使用（星标优先）",
  "Updated to ": "更新至 ",
  "Updating application record list": "更新应用程序记录列表",
  "Updating ncm database": "正在更新ncm数据库",
  "Upload": "上传",
  "Upload failed!": "上传失败！",
  "Upload successfull!": "上传成功！",
  "Uploading": "正在上传",
  "Usb install failed!": "USB安装失败!",
  "Usb install success!": "USB安装成功!",
  "Use the Appstore to re-install hbmenu": "使用应用商店重新安装 hbmenu",
  "Use the FileBrowser to delete them.": "使用文件浏览器删除它们。",
  "Username:": "用户名：",
  "Verify NCA 256 hash": "验证 NCA 256 哈希",
  "Verify NCA fixed key": "验证NCA固定密钥",
  "Version": "版本",
  "Vietnamese": "Vietnamese",
  "View Content": "查看内容",
  "View all installed games. In this menu you can launch, backup, create savedata and much more.": "查看所有已安装的游戏。在此菜单中，您可以启动、备份、创建存档等操作。",
  "View application content": "查看应用内容",
  "View as text (unfinished)": "以文本形式查看（未完善）",
  "View info on the inserted Game Card (GC). You can backup and install the inserted GC. To swap GC's, simply remove the old GC and insert the new one. You do not need to exit the menu.": "查看已插入游戏卡（GC）的信息。您可以备份和安装已插入的游戏卡。要更换游戏卡，只需取出旧游戏卡并插入新的。无需退出菜单。",
  "View save data for each user. You can backup and restore saves.\n\nExperimental support for backing up system saves is possible.": "查看每个用户的存档数据。您可以备份和还原存档。\n\n可能支持备份系统存档（实验性功能）。",
  "Visit Website": "访问网站",
  "WARNING: GameCard is already trimmed!": "警告：游戏卡已被修剪！",
  "WARNING: Installing apps will lead to a ban!": "警告：安装应用程序将导致封禁！",
  "WARNING: Installing forwarders will lead to a ban!": "警告：安装前端应用可能导致ban机！",
  "Waiting for connection...": "等待连接中...",
  "Warning! Logs are enabled, Sphaira will run slowly!": "警告！日志已启用，将导致sphaira运行缓慢！",
  "Web": "浏览网页",
  "When enabled, it replaces /hbmenu.nro with Sphaira, creating a backup of hbmenu to /switch/hbmenu.nro\n\nDisabling will give you the option to restore hbmenu.": "启用后，将用sphaira替换/hbmenu.nro，并将hbmenu备份到/switch/hbmenu.nro\n\n禁用后将为您提供还原hbmenu的选项。",
  "Wi-Fi %.0f%%": "Wi-Fi %.0f%%",
  "Writing Nca": "正在写入Nca",
  "XCI dumps will name the folder with the .xci extension.\nFor example, /name.xci/name.xci\n\nSome devices only function is the xci folder is named exactly the same as the xci.": "XCI转储将使用.xci扩展名命名文件夹。\n例如：/name.xci/name.xci\n\n某些设备仅在xci文件夹名称与xci文件完全相同时才能正常工作。",
  "Yes": "是",
  "You can enable installing from here.": "您可以从此处启用安装。",
  "[Applet Mode]": "[小程序模式]",
  "[Requires keys] Converts personalised tickets to common (fake) tickets.\n\nIt is recommended to keep this enabled.": "[需要密钥]将个人票据转换为公共（虚拟）票据。\n\n建议保持启用状态。",
  "[Requires keys] Converts titlekey to standard crypto, also known as \"ticketless\".\n\nIt is recommended to keep this disabled.": "[需要密钥] 将标题密钥转换为标准加密，也称为\"无票据\"。\n\n建议保持禁用状态。",
  "[Requires keys] Encrypts the keak (key area key) with master key 0, which allows the game to be launched on every fw. Implicitly performs standard crypto.\n\nDo note that just because the game can be launched on any fw (as it can be decrypted), doesn't mean it will work. It is strongly recommened to update your firmware and Atmosphere version in order to play the game, rather than enabling this option.\n\nIt is recommended to keep this disabled.": "[需要密钥] 使用主密钥0加密keak（密钥区域密钥），允许游戏在任何固件上启动。隐式执行标准加密。\n\n请注意，仅仅因为游戏可以在任何固件上启动（因为它可以被解密），并不意味着它就能正常工作。强烈建议更新您的固件和Atmosphere版本以玩游戏，而不是启用此选项。\n\n建议保持禁用状态。",
  "\nYou can change the left/right menu in the Advanced Options.": "\n您可以在高级选项中更改左/右菜单。",
  "app_dls: %s": "下载量: %s",
  "category: %s": "分类: %s",
  "eMMC %.1f GB": "eMMC %.1f GB",
  "extracted: %.2f MiB": "应用大小: %.2f MiB",
  "extracted: %s": "已解压：%s",
  "github.com/ITotalJustice/sphaira": "github.com/ITotalJustice/sphaira",
  "microSD %.1f GB": "SD卡 %.1f GB",
  "microSD card": "SD卡",
  "microSD card %.1f GB": "SD卡 %.1f GB",
  "microSD card (/dumps/)": "SD卡（/dumps/）",
  "microSD card (/dumps/NSP/)": "SD卡（/dumps/NSP/）",
  "the location where NCA's are stored. The normal microSD card is always mounted.": "NCA 存储位置。普通 SD 卡总是被挂载。",
  "then try again with this option disabled.": "然后禁用此选项后再试一次。",
  "updated: %s": "更新时间: %s",
  "version: %s": "版本: %s",
  "waiting for usb connection...": "等待USB连接..."
}
